HSBC customer care officer

有冇人做過HSBC cco
好冇做？

岀名伏，r人返工

師兄係咪收到電郵R你返工

HSBC成日裁員

係呀

點伏法

我見請人，所以去apply
佢叫我phone interview
利申fg

係咪分行行行企企果d

自己睇吓

HSBC CCO 好做? 係咪伏嗎?

Thanks
但我都打算去in下

係咪去奧運站in嗰個? 我試過想in 做個test先 結果佢話我過唔到個test

通常即出offer
利申之前in 過

係呀咩test黎考數？

工作範疇係咪聽電話，sale bank product 咁

email話睇過我ctjob個file,叫我apply,彩佢都傻
又要返shift不了

test接客態度 情境題mc 問你邊個係最好嘅response

係 好似要跑夠數
同埋你要考曬d牌

幾錢人工？

打電話cool call

Cco 係聽call

呢啲要帶埋祖宗18代返工

Thanks

可能十八代都唔夠 要廿四代

有AGENT搵過我
原來係伏

18K

齊牌都係得18🤨

有咩牌

保險，證券

應該唔使sell野
帶老母返工就夠
但佢應該會要求你臨收線前問下個客有無需要了解下投資產品
有就會轉駁返去相關部門
早幾年好似入職都有15k(有經驗既話）
呢d工好就好在收工真係收工 同埋如果跟銀行既話應該都多假
但就預左一開工聽無停

頭半年唔使sell，一開始幫人做戶口轉帳，定期。之後就做下ebanking,TT。

之後就要跑信用卡，loan，旅遊保

利申 fg第一份工做cco

巴打之後都係做銀行?

係都係做retail

Rm?
做依個post有冇機轉bo

睇下轉邊啲bo，自己想做credit underwriting compliance，但遇唔到機會

唔該曬巴打
祝你成功

Thanks 好詳細

感謝interview 有咩要注意

Interview 最開頭有個phone interview,會有個印度佬打俾你，又係問下你點解想做，份工要返shift嗰啲，你吹到自己對於返shift呢啲冇問題就得

之後就去奧運到做secondin，都輕鬆問下正常interview問題，之後就會有個test要做，就係關於一啲對客嘅問題，其實都係睇你同間公司夾唔夾，pass咗個test見你冇問題就即出offer

好好人祝你轉工順利

Ching 你覺得好唔好伏？
我做緊工程，收到呢個post interview
我想轉銀行工，有大學工程學位
In唔in呢份工好

唔該你

做工程好地地做咩想轉

Btw工程邊範

Mech

巴打做乜咁睇唔開讀勿先?

出路係咪要入政府先比較好成日見到警世post

係
慘過做狗
就快頂唔緊去考狗
依家日日做緊狗

其實做cco，我見啲人條path都係做返前線，做sales rm，睇你自己想唔想做sales

呢份頂盡係在銀行內辦公的工作
唔算係銀行工囉
唔係HSBC 以前返過某銀行cs 個team manager連普通一個operation既人都要睇面色

Btw呢個時勢有interview咪in咗先，到時多個選擇

做sale 我冇問題呀
不過因為呢份工係call center
始終都有啲偏見
想知道容唔容易轉返出其他post?

咁如果得個大學學位可以apply咩post?
Teller?

其實可以試下apply分行sales，叫gbo,cso嗰啲

有hksi 1,7,8,,iiqr 1,2,3做紅帶20k so easy

停L左，teller都好多banking talent狗衝左

其實banking talent係咩post

6個月短program驚人無野撈

垃圾u乞食科grad表示apply左留名

應該好快會收到phone interview

Apply左兩日但冇人理，係咪收得皮？

邊有咁快，都要下禮拜

巴打，我聽日zoom in 啦 跪求tips分享下佢話要role play

我嗰陣考好似冇role play放鬆啲，慢慢講

好 thanks

唔該曬巴打

小妹感激不盡啲數唔會太難架可，我數學麻麻地

以前得12.2k...cls

中伏，對於轉工黎講係ok,始終屬於銀行，到時做一兩年經濟好d轉返出去分行/back office搏下...只係佢AL同福利係唔算差

Pin 呢個

一開始做四非，做下轉帳個d...最多問下你home ins, credit card, gi...試下唔同情境cross over...去到奧運佢會俾個test 你, 睇到題目role play一次，之後tm會讀一d數字俾你，你寫低睇下你有無理解錯，2星期左右background check 出offer...係準時收工既，叻既會入到high sales team到時有好客list打識人做緊，可以refer

買佢股票仲好

Thanks 希望成功，易唔易請架而家搵工艱難

有中高難度，不過識人好過識字，到時搏internal transfer 啦

teller/branch trainee(前半年teller 後邊ub(old name:gbo)

scb就叫bdo...可惜停左

pth...唔使擔心，好多tm都水水地你唔好講到澳門崔生咁得...識聽已經好夠

易請架...識人可以refer

🤣🤣🤣咁又唔係...其實我撚太撚都聽左成年

Refer me

好

有d複雜，又小數個d....你可以抄低聽到頭一個字，再用，到時再理解佢講咩...時間應該夠

tg?

奪命金.......

早排有個鬼妹call我係咁催我去in
明明我就唔係報call centre 工

thanks bro幫手

多數係😂

39450000係味hsbc hr電話🤔🤔

琴日網上報左 佢地會點通知candidate 🤔🤔

以前搵過我一次 早兩日又打黎問 我話考慮下再回覆 宜家唔係多人apply咩？點解仲搵我地呢啲冇申請過嘅

係
你miss左call?
咪打電話黎問下你係咪apply左CCO, 簡短問你少少資料
Ok咪掟個email過黎叫你拍片自介

係miss 左call 打番去打五通😢😢 ching 知5知佢地會5會再打黎

唔知
So far 都好好彩接到佢call

有冇其他師兄可以解答下😢😢

會瘋 不了

千奇唔好入去

應該仲有希望

我role play都係全廣東話

Role play 好似衰咗咁

點解呀未必嘅

9也不diu

佢勁Demeaning 之後我又甩甩咳咳
戶口結餘用英文講要講第二次先啱
緊張到傻咗

銀行入門職位，我覺得學到野

出去見工人地當你接線生 其實冇乜用
過來人經驗

儲下經驗再轉其他銀行

咁sad我個陣用中文講咋，我in個陣佢有話結果會1-2日通知返，又真係好快打黎，等幾日話唔定有機呢

我都係打算做住先，到時睇下有冇再跳，揾工艱難

Call centre絕對係閪工，不過無野做咪做住先囉

身邊有唔少人做完轉出去都唔錯

希望啦

求其in下都有offer
係唔係好缺人
12月先train

咁睇唔開走入去做啊？😅

想問下apply左 等幾耐先有得in

想知份工做咩

依份工有手有腳就請

想問吓，第一日on board有咩做
E-mail又無講幾點番

絲打佢比我份role play資料係英文黎 你係咪都係咁

有無part time?

伏唔伏

Train 完即走先醒

有無巴絲今日training

fg in 係咪要去assessment centre?

Apply完幾耐會有電話通知interview

Branch 唔西咩？
Call center聽聞跑既數會低啲

呢排見到有兩個同呢個好似既pose

第一個叫Customer services officer (CSO),另一個叫Digital customer services officer(DCSO)
想問下以上兩個pose同呢個post個customer care officer(CCO)有咩工作上既分別?

想問如果有offer 係大概幾多個一班？

岩岩今日in完step3 好似衰咗
有冇同路人呢幾日in

我都係今日 都覺衰咗

見recruiter係step 3 ?
我得第一個拍片同zoom in

係呀 第一當係apply個時個test 第二咪拍片
第三咪zoom in